有冇人鍾意Luna sea?

Forever and ever , Mother, Rosier...
呢啲全部都好正

個人黎講鍾意佢地仲多過X Japan

香港咁多X同laruku fans
Luna sea 好似少啲

河村隆一把聲同唱腔聽得耐有d厭

表演冇聲燥底掟結他

I for you

唔係呀
早期晚期把聲都有唔同

佢地d編曲好撚正

撈屎呀～
I for you

推到紅過X Japan

Time is dead
Dejavu

Love Song真心好好聽

佢地種style係咪難d入口
見d j仔都唔係特別鍾意佢地
反而X同laruku 人人都鍾意

D歌太悶啦,,以前D歌成日都係AB重覆

storm 個mv彈結他果度

編曲幾豐富喎
同埋最後段verse通常有唔同

好想屌岑麗香

有聽
我欣賞佢地既音樂
但唔會令我覺得好難忘好難取代

聽左都有幾年
覺得好聽亦好有個人style

Crazy about you

Jesus Don't you love me

我個人覺得晚期曲風pop咗d，同河村把聲太女性化
EDEN到STYLE就最正
上隻A WILL又回勇返，首absorb

我指後期

係有d也母 但都鍾意
Luna sea 同 image都

The one

Vampire's Talk

Hurt

Hurt

謝檸檬

唔係聽好多，我覺得mother成隻碟都
但一首歌計with love真係正撚到仆街，中晒我口味

佢地而家既live 係無得輸！

無X跌watt係咁犀利

Mother 同 style 都

Reboot 後新碟A Will 真係好正好好loop

無聽添

I'm the trigger

晚期

Providence

唔差呀

我係講「晚期」呢個用法有問題...
而家仲係現在式

Sor lor
Shine 同 lunacy 都鍾意
A will就少聽

個個淨係講larc 同 X
無人聽luna sea

I for You
Gravity
In Silence

Another
4am
Selves

新歌唔錯

我聽LS耐過laruku

Face to face
Shade
Moon

Yes

不過有啲人話係河村隆一solo風格